# lifetest 0.1#

Проект представляет собой сервер для управления состоянием объекта “Трансляция”. 

Трансляция может быть в одном из состояний:- **Created**  
Изначальное состояние. Из него можно перейти только в состояние Active.- **Active**  
После прихода команды старт, трансляция запускается. Включается таймер, по его окончанию трансляция перейдет в состояние Finished.- **Interrupted**  
Если трансляция находится в состоянии Active, то после прихода команды стоп она перейдет в состояние Interrupted. Таймер не остановится, так что по его окончанию трансляция перейдет в состояние Finished.
Если после команды стоп отправить команду старт, то таймер запустится с начала и трансляция перейдет в состояние Active.- **Finished**  Финальное состояние трансляции. Из него она не может перейти в какое-либо другое состояние.
	###Управление сервисом###
**GET /api/v1/streams**

Вывод информации обо всех трансляциях

Пример ответа:  

```json
{
  "data": [
    {
   	   "type":"stream",
      "id": "1",
      "state": "Running",
      "attributes": {
        "created": "2017-08-10T20:57:37+03:00"
      }
    },
    {
      "type":"stream",
      "id": "2",
      "state": "Created",
      "attributes": {
        "created": "2017-08-10T20:57:38+03:00"
      }
    }
  ]
}
```
	
*id(string)* - id трансляции  
*state(string)* - состояние трансляции  
*created(string)* - дата создания трансляции (в RFC3339)

**POST /api/v1/streams**

Добавление трансляции. id трансляции выдается автоматически.

**/api/v1/streams/{id}/start**

Запуск (или перезапуск трансляции) трансляции c соответсвующим id. Трансляции в состоянии Created запускаются, а трансляции в состоянии Interrupted перезапускаются (для трансляций в других состояних просто появится ошибка).  

**/api/v1/streams/{id}/stop**

Пауза трансляции c соответсвующим id. Работает только для трансляций в состоянии Active (для трансляций в других состояних просто появится ошибка).

###Аргументы запуска###
**-port**  
Порт на котором будет работать приложение (стандартно 5000)

**-timeout**  
Время работы трансляции в секундах (стандартно 10 секунд)


